[警黑合作證據]有片! 懷疑荃灣打人果隻藍衫係黑警派黎

今日有隻藍衫係荃灣打示威者, 仲要去架的士(車牌BM221)度攞武器
黑警之後到場, 從無綫新聞片段睇到, 唔知點解呢隻黑警會係架的士嘅後座度攞左個警察盾牌出黎
有片

之後仲神奇, 呢架疑似屬於兇徒嘅的士竟然比警察揸走左咁係咪即係毀壞證物
手足一手片

定係...其實架的士係警方安排架???

我唔信警察會同黑社會合作打市民架

push

警黑合作

核彈 幫推

雖然警黑合作唔係新聞

推

唔好推呀，會毀黑警清譽架

[ 國際關係戰線 ]
為左亞馬遜森林，
麻煩香港人即刻同我戒食牛！
立即發起"戒食牛行動"文宣
香港仲要係入口牛肉最多既地方！

中港食客無牛不歡 禍延雨林

The Amazon is burning because the world eats so much meat
By Eliza Mackintosh, CNN

當大家打緊國際輸出革命，全球各國都幫緊香港人發聲既時候，另一單近期最大既新聞就係亞馬遜森林火燭，而香港竟然係入口最多牛肉既地方？？？

唔該，依家香港軟實力啱啱先建立到，出國同人講自己係香港人，人地都會知你係民主鬥士，你唔會想又加返條破壞環境既罪名呀嘛？ 就算無人怪香港人，依個都係再次展現香港人人性光輝既重要機會！

即刻發起戒食牛肉行動！！！！
以示香港人面向國際，對國際社會既責任感！！！！

黑警叔叔話我知唔係真架

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

推呀屌你老母

你哋班狗一世都唔會有嘅嘢呀
垃圾 過街老鼠

diu 就係奇怪啦 點解會係架的士有個盾拎出黎！

lm

Push

無綫新聞出賣警察

唔好再推 咁搞法好快有人殺popo洩憤

支持香港警察,你地班暴徒幾時死,日日喺度搞,影響其他人生活！！！

推！！！

仆你個街 無線播d咁既野

721 811

之後又話係番工

揸走應該係正常程序
搜到有野都會鎖埋
係唔知班狗之後會唔會放人走姐

印像中架的士最後係d 狗揸走左？

一定會放人 放心

記者朋友
Print定圖出黎聽日問

但原來支持警察即係支持黑社會

合作無間

你老母死警狗

將軍澳公屋有保安都懷疑換左做警察
宜家警察應該全方位滲入唔同位置架喇

無錯 走果陣仲同個非示威者傾住計

黑警提供埋武器比黑社會兄弟 好撚貼心

我都睇住無線新聞個警察係的士後座拎個盾牌出嚟

咁多事發生推唔切㗎死黑警

屌 我都以為我眼花

推爆啦

講左萬9次
捉到人就立刻捉手打指紋再公開

又係錯左

嘩！！！

喬裝的士佬

總之影響到人就唔啱

要星期一至五申請三區集會
務求黨鐵封站，同時分散popo 警力！

呢個六日，核彈多到

推post順便提下大家有咩活動

做左咁多年人係咪唔知香港係轉口港

Ching, 做左咁多年人知唔知PR 唔係在於個真相係點

政治d睇件事，如果香港人肯發起戒食牛行動到全世界都知道，今次會係一個為香港人branding既絕佳輸出革命機會。

Pish

唔係話交警截查到佢後面有武器
跟著帶左返警局？

推！

推推
聽日記者 要播片帶個mon!

Sad

記者朋友麻煩聽日代問

上國際啦

大家咪撚相信有報應呢回事 要報應就你地出力報

一人n個狗仔狗女開學日可能會面對既欺凌 好想叫佢地小心

On9

Tui

可能比人扣左架錢 小心炒車

證物包括車係拖走點會係揸走架

核彈
證實警察會喬裝生事，打示威者，比示威者打
唔係只會為情報主導緝捕核心成員任務做臥底
第一，證明警察可能已喬裝完成好多政治任務
如醜化示威者，分化示威者藍絲，達政治目的
第二，以前以後一切示威者所謂遣法行為
更無法證實是否警方喬裝策動，帶領，實行

係咪今晚警察渣左番警署查夜晚時影到?

睇唔睇到下面張圖的士後玻璃有沒爆

我見到係後座拎盾都奇怪架la
點先會放係個度

記者可以問下 咩情況下警犬會放低自己個盾去一部損壞左嘅的士

黑衫武勇係搵命搏 捨身取義
班狗係受薪做走狗 點比

推爆佢

有盾牌可以點兜

咁上面果兩條片點解釋

要推

大大力推

推到佢仆街

應該想拖車，但有火魔法師啫

Pish

6.12 7.21 8.11 8.25

核彈 必須推

p

CLS

推爆佢老母

推
推出國際

推
721

車上面有警盾

可能答
示威者較早前搶去盾牌打爆的士玻璃
警察開門拿番走

成班弱智柒到

喬裝

721

黑狗

核彈 推爆佢

香港警察係黑社會的走狗就真

推佢老母

照推

唔好麻木左 外媒對警黑合作好敏感

推 留名睇連個的士司機證都係假既

推。

核彈

推畀記者睇

推 CLS

Up

好撚多核彈

屌佢老味重演721

又警黑合作

P牌狗借位，大家覺得有用請幫手開新Post呼籲

會唔會考慮吓呼籲全世界平日返工放工都跳閘

其實「黨鐵」咁樣封半條線，仲要擺明比狗爛運兵車用

會唔會考慮吓呼籲全世界平日返工放工都跳閘
一兩個人做就會比人搞
個個都做嘅話點睇？
文宣會唔會考慮下？

我唔知點先做得起，先講個諗法出嚟
睇下有冇人做到，呼籲下
自己人微言輕，唔知點煲大佢
長者八達通個效果唔明顯
但跳閘就唔同講法
又唔洗搵前線打開個閘位，減低前線承受嘅風險，只要肯跳夠多人就做到
唔單單係星期六日抗爭先做
係要平日返工放工嘅時候都做

我有呢一個諗法，但唔知點樣煲大佢
所以先講出嚟睇吓大家有冇D乜嘢諗法

PS：有冇同路人幫我掉上連登比大家諗下
我CD-rom

呢條片真係要推

你而家可以信了

推 原來堅

兵賊難分

推推推推推推推推推推推推

完全唔似狗女

不推不是人

721811

又斷正

睌晚要作定咁多古仔，退休去做編劇啦

仲未計荃灣放走左打記者果三條友

唔好背住跑，拉前面書包望住前面走，咁樣最多俾人打，唔會俾人拉走

哇屌

又有證據

推上記招.....

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

哇！離嗮大譜！

推到警犬睇到

乜黑警有清譽？？？？？？

轟牙轟牙轟牙轟牙轟牙轟牙轟牙轟牙轟牙轟牙轟牙

正

Lm

推
今次你仲唔斷正！
警務處仲有乜撚嘢好講！
依家係夜晚12:45
距離聽日開記者招待會有12個鐘頭
唔好再同我講話你哋冇資料！
未了解情況！個別事件呀
有足夠嘅時間俾你地！

死仆街

屌你老母！
我話緊你呀！Mon po 狗

必推

唔係大新聞，只係又證實多一單警黑合作

黑社會咪啫係警犬

記者朋友 呢邊啊

假名？

ok got it, 開新post講都可以喎
如果要表明立場
#HKnobeef
?

好誇張

9月機場月!!

不能習以為常!

唔想炒車，有無事發再前少少既片，睇下有無黑警放個死人盾係後座先

證據要推

要推比國際知

屌黑警老母臭閪

有晒証據 黑社會 = 警察
難怪721任由白衫打巿民

個汽油彈都係，根本成場都係戲.

,

唔好推啊 又係核彈

哇咁都得喎

另一個角度睇
如果喺某樣貨品嚟計
香港購買力係世界第一仲勁過支那嘅話
例如巴西牛肉咁
咁應該會有第二第三樣
其實應該搵下
美國邊樣貨香港人幫襯最多

見到cctvb話有人從上掉popo汽油彈 係咪又係d popo鬼做黎幫手散水架

Push !!

推撚爆佢

的士"司機"個隻耳機係唔係黑警平時戴開個款?

dunkirk咁

推俾記者睇

呢個角度睇真係似

(荃灣)克警險中汽油彈

推!!!!

推呀屌你老母

石頭與火 從來都係對抗極權 開拓未來嘅象徵

堆

Diu

吾撚系呀

點解架的士後座會有個警察盾牌呢?

點解警察可以隨便開走架的士?

有心可以幫手做藍色清算組
計劃- 幫 囝搵老豆 既藍絲出聲明
貼上佢既相 加上仔女相 住邊
表明愛警 撐警 願意由自己仔女代替小賤種接受欺凌
願意由自己女兒 老婆 為 香港警察 送上溫暖
愛國人士不怕no stake暴徒

教學出左啦 用十分中搵隻小賤種練下手勢
一齊認出自己區垃圾小賤種
[香港小器組教學]想幫手清理香港垃圾點算好？區區自己垃圾自己清！

求幫推

打爆果陣黑警好似未到....

屌你老母

DKLM

都估到係警察搞，由721開始

穿晒煲!

記者姐姐

仲有咩交通工具係安全

應該唔似
無記錯:
果陣橋上有人向班狗扔雜物
有隻狗發癲伸警棍想打人...好多人退後
側邊D狗勸佢...平伏後就有人扔汽油彈落黎
成班狗嚇左嚇..即刻舉高盾佈陣上車

利伸在場

但唔排除成班做戲
屈示威者做
黑警做野 已經唔洗解釋

唔好同我講擺住個擺信個盾係架車比先轉到攞

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

Thank you for your service!

有冇捻過以毒攻毒
訂3 5十套藍色Tshirt寫我愛警察 整返一兩支共狗旗 貼張黑色貼紙張係心口做記認 跟住一路叫支持警察殺死暴徒拎刀斬黑社會
睇下D狗打邊一邊

記者朋友

Wrong post sorry

係囉

PUSH

推!!!

推 警黑一家親

其實呢d新聞喺連登推, 都仲係好多人唔知

我老母金睛火眼都係一睇就見到

班賤種狗真係拿渣手段冇下限

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

Push.

呢個有無辦法查？

依個唔係警黑合作咁簡單
佢地已經一體化

动态网自由门 天安門 天安门 法輪功 李洪志 Free Tibet 六四天安門事件 The Tiananmen Square protests of 1989 天安門大屠殺 The Tiananmen Square Massacre 反右派鬥爭 The Anti-Rightist Struggle 大躍進政策 The Great Leap Forward 文化大革命 The Great Proletarian Cultural Revolution 人權 Human Rights 民運 Democratization 自由 Freedom 獨立 Independence 多黨制 Multi-party system 台灣 臺灣 Taiwan Formosa 中華民國 Republic of China 西藏 土伯特 唐古特 Tibet 達賴喇嘛 Dalai Lama 法輪功 Falun Dafa 新疆維吾爾自治區 The Xinjiang Uyghur Autonomous Region 諾貝爾和平獎 Nobel Peace Prize 劉暁波 Liu Xiaobo 民主 言論 思想 反共 反革命 抗議 運動 騷亂 暴亂 騷擾 擾亂 抗暴 平反 維權 示威游行 李洪志 法輪大法 大法弟子 強制斷種 強制堕胎 民族淨化 人體實驗 肅清 胡耀邦 趙紫陽 魏京生 王丹 還政於民 和平演變 激流中國 北京之春 大紀元時報 九評論共産黨 獨裁 專制 壓制 統一 監視 鎮壓 迫害 侵略 掠奪 破壞 拷問 屠殺 活摘器官 誘拐 買賣人口 遊進 走私 毒品 賣淫 春畫 賭博 六合彩 天安門 天安门 法輪功 李洪志 Free Tibet 劉曉波动态网自由门

721
811

找議员，ICAC

到時popo實spin去咩渣走證物車協助調查

死黑警先係攪事分子

Push ah dllm

推 到記者會

留名學野

啊蛇趕返工 飛的過黎 漏左個盾 唔好誤會

得cctvb 影到？

點解唔插盲佢隻眼 還眼 所有黑社會藍衫出黎打人就插眼

架的士係隱形戰車

警黑一體

推到佢冚家產

打柒佢老母閪！！